突發。903廣東爆谷狂幫香港人打氣

聽到想喊，好正能量，香港人加油
不分化。不割蓆
爭取5大訴求
要求真正民主治港！

即聽先

以前都有聽下商台
唔係日日
不過6月開始真係日日聽商台
我愛商台

先講兄弟爬山，各自努力，再講hocc，周柏豪，仲要講埋連儂牆，痴線！

一齊回下氣，再一齊作戰！